召喚所有玩飛機模型嘅巴打入黎 (砌同唔砌都得)

我玩左好多年，不過近期冇買新機
主收1/400同1/500 (偏愛1/400)

D相影得差 見諒

有冇D收藏品睇下

長谷川?

淨係買過macross

呢排都冇咩機想入

我冇

我想入日航哆啦A夢機 (有隨意門果架)
仲有東京迪士尼30週年果架

最鍾意呢幾隻

一眼睇哂
777 同ANA 拉花fans

遲下有時間買部revell 1/144 777玩下

樓上架DW

留名睇你live stream砌機

呢期砌車砌坦克多
有轆都就快比我玩過

冇錯 呢隻機我搵左好耐先搵到

正呀識貨

btw有無人玩開自己砌果d

在下冇
砌機能力差

不過好似除左dw同Hogan 華航747藍鯨冇其他牌子做

JC Wings同Phoenix都有出wo
JC Wings年頭先出左隻1:200

我錯
因為一直都冇見過

有一隻77W 一隻787
不過爛左尾 準備報廢
遲下買REVELL再黎過

補多幾張圖先

技術性失誤 sor

嘩好好j
搞到我都想入坑

有冇巴打有空軍1號睇下

入啦入啦

你咁講我都想屌架空軍1號番黎

有冇人有張相比我jj先

我都係咁say

推下先
真係無人有？

推

比張宣傳圖你J下先

爛圖

好似幾膠下

呢到有冇人齊戰機？

我砌過, 但係......

啱啱係太源街掃左隻AeroLogic

係咪PHOENIX 1:400?

Herpa 1:500
我都想有1:400呀

如果真係模型都幾抵

買大又買細

得閒貼埋隻jc CX b huj

貼多2隻Narrow-body(屋企係得2隻1:400 Narrow-body)

巴打唔掂wo
個名同圖不符

巴打部744 ci咩牌子？

兩部都Phoenix

1/144 kit

另外仲砌緊一隻727

求直播砌機進度

1/200 丁丁

我麻麻地鍾意A380
好大舊衰, 個cockpit window外形又7
之前買A6-EOA係因為果6位鍠

同時因為我有段時間成日搭Emirates嘅A380

有冇巴打出架PSG Emirates比我J下

貼隻MD-11

DW靚D

泰航龍船747

主要儲herpa 1:500，間唔中會買下hogan 1:200
之前都有買過幾部ph 1:400, 但qc真係好撚差
反而Herpa 1:500 qc一向穩定，好少有機窗印歪、脫件、甩色等問題
Btw 點樣清潔hogan 1:200膠機？因為我擺開喺客廳，要間唔中抹塵，但又擔心就咁用紙巾抹會整花個機身

貼下舊相先
唔知點解好鍾意復興個livery

我通用眼鏡布去清走d塵
So far so good

要小心唔好太大力捽爛D起落架
我為穩陣會用掃

感覺上JC Wings個qc開始越黎越好

呢樣真 你唔好睇1:200 landing gear 其他位開始有detail 由其隻hx 330

到底係邊個撚樣可以將777機頭畫到咁

PHX

係Phoenix
將架777駕駛窗畫到好737 feel
正面好明顯

打飛機，計吾計？

我有隻788左右引擎個高底可以唔一樣

我架華航蝴蝶蘭有一邊起落架塌左

價值$320嘅新機

幫推 全1/400
講起777機頭 有邊部夠Dragon Wings醜

做得唔似又甩油